大家嚟評個理，呢舊番薯似唔似美腿？？

係呢個post，我話舊番薯似美腿
俾人串我想像力真係豐富

我的想像圖

似
唔似

你想像力真係豐富

爆拆喎

似生滿濕疹嘅一雙美腿

你真係咁恨要負皮？

我希望大家將注意力集中喺個形狀度

又開膠post咁得閒

認真
圖都P埋出嚟
毫無違和感

咁都好啲，起碼真係似條腿先

ching nnn 緊?

三弟好

當佢真係腿隻色都腐化出晒屍斑

佢生前係兩條腿ok？

似死人腳 開始屍變嗰種

樓主係咪成個月冇打飛機

連登真係好多癲佬

幫佢著返黑絲
咁樣會唔會好睇啲

我投咗似

呢張加咗黑絲，點睇？

講還講……

条女乜水？

我精蟲上腦，一日至少打兩次飛機，朝早起身一次，食完午餐健身後一次

田蕊妮

邊撚到美？